【和理非貢獻時間】十一月前一定要剪好條片向市民宣傳下由6.9晚到今日黑警英勇表現

今年十一月同下年立法會前，選舉前一日播十二個鐘，播足七日
喚醒返公眾記憶

搞唔搞得過？